食飯前好多人問候耶和華？

開餐就開餐啦 成日閉眼專心 咁講 多x謝你呀，你老母終於有得食
btw小心比人加料